放火真兇，睇返今日既野，真係似狗計局，大家小心。

狗會掟氣油彈，種火，害人害己

文宣巴打進場